髮量似牙侵 額高似毛澤東 留咩髮型好?

唔要光頭, 想型

The Rock光頭都好型

佢咁既骨架 個膊又闊 好難唔型喎
我膊頭闊度淨係去到佢粒lin咁上下

咁咪冇膊

同跑完10000米了~個條仔差唔多

咁點解你唔健身

比陳奐仁個廣告嚇親

就算要自慰 也不屌牛肺～

薙髮留辮

yeah yeah

搭車好危險

m 字頭

圖

做gym嘅身形+紀錄部隊髮型已經ok

即係解放軍look

但我偏向斯文(毒撚)樣 唔太襯呢d佬look